樓價又升，買樓日日賺

長遠無得跌，升升升

連登成班戇鳩等緊佢跌到沙士德福價嫁

德福價？年頭價都未到呀